疫苗接種｜中年女子入官涌接種中心後不適送院

今早11時10分左右，一名中年女子在官涌疫苗接種中心暈倒不適送院，但暫時未知她是否已注射疫苗。現場所見，該名女子需使用擔架床送上救護車，由一名男子陪同送院。她神情清醒，惟狀甚痛苦。

又唔食早餐

太緊張

傳媒應正面報導国產疫苗資訊

疫苗死亡率仲勁過中武肺

官涌接種中心 + 1

屌你
官涌係咪廢老墳場黎

官涌死刑場

又係官涌風水唔好？

頂住呀, 2支先(有機會)賠呀

到底有冇數據講幾多個人打左科興

又官涌，風水唔好呀

十年後官涌會唔會有鬼故

點解撒瑪利亞防止自殺會
仲唔派義工係門口宣傳既

9成出事既都係官涌打 好心唔停晒 都停一停官涌睇下咩先喇

係自殺

次次都係官涌

官涌又贏

明明唔係得一間打針, 但出事次次都係官涌, 得官涌有埋線眼通報

又多個犯國安法

應該係個批貨有問題

官涌係咪有牛頭馬面 ready 帶人去地府

可能未打已經暈

開拍死亡筆記香港版之死亡科興

Goallllllllllllllllllll!

官涌又入多粒 瘋狂入波

講蛇陣一萬次

係咪成個批次出左事

香港比瑞士走得更前安樂死正常化

聽到鎖鏈聲

保險佬應該企曬係官涌體育館門口拉客啦

咁多人收咗美國佬錢搞事

官涌個雪櫃可能有d問題
不過相信政府 唔怕！

她神情清醒，惟狀甚痛苦。

交足戲

太興奮

藍屍加油愛蟈者加油

藍絲：要徹底調查醫護背景 懷疑黃醫護特登打死人

究竟埋單打疫苗死人多D定中武肺死人多D

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222

撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000

生命熱線︰23820000

東華三院芷若園熱線︰18281

社會福利署熱線︰23432255

醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350

明愛向晴熱線：18288

好懷疑大陸好多人打左科興釘左，上年好多武漢人有哂武漢症狀釘左 死因都唔寫武肺

話知你死
疫苗接種計劃依然故我繼續
又唔想計劃停又唔俾得人知邊隻有事

呢間咁多出事

冇食早餐 + 怕打針

依隻應該有得賠喎， 如果最後香左

點解下下都官涌疫苗接種中心
係住係果度班人垃圾定間野啲疫苗特別有問題呢

佢哋班友係咪唔識打針

食左先死又話要空肚打針

官涌，黑太陽731😅

官涌拋離好多分，搞彎晒個盤

批貨

廢老亡魂：嗰度返工嘅公墓員都係港共幫兇，全部要死全家

會唔會關批貨

最恐怖係清醒得嚟又痛苦你話一嘢暈低都算，但又暈唔去又係咁整痛你，酷刑針咁

明明香港感染風險咁低，都係要走去打啲未成熟疫苗
啲人係咪真係博死鳩左拎200萬架

成日話香港太多人(蝗)唔夠資源分配
又話咩人口老化 老人政府失敗
緊係要黎個大清洗

嗱, 連登仔, 咪話唔點條財路你地,

官涌 = 250萬

想自殺有錢留比屋企人，揀科興啦！

又中

一車車白老鼠送入墳化爐

死左2個 政府有肯定話賠咩
全部都話唔關針事

咁撚大個人都唔食記得食早餐

要22個中哂先有得派彩架喎

每次都係官涌？

或者食得太油，中風死

事實證明九龍西真係特別多殘弱廢老
前年果邊瘋狂放tg
班廢老吸唔少應該死快好多

係出面播棺材舞

可以開盤， 官涌低水

哩隻黑馬分分鐘跑羸ICU入邊個2隻

食唔啱早餐先有問題 唔關疫苗事

緊係唔咪啦
肯肯定做鬼同人講 生係中國人死係中國鬼

次次都官涌

全部同疫苗無關
全部都係因為自身病情
所以最後無人會拎到250萬

為國捐軀點會係自殺呢？

九東都唔少

藍絲 ：一定係黃絲扮

真

不如叫棺涌啦，去親都有事

死多啲就可以集體訴訟

慘，唔係打完即死都應該冇錢賠

兩三球野賠償引班傻鳩廢老去打針, 出事就唔認數

係咪依家政府唔駛再理廢老票
擺到明理得廢老死

官涌：唔關我事

香港打完keep 住有事，蝗國好似啱啱開始打科興，如果蝗國冇死人，即係蝗國啲科興係鹽水，或者死咗唔公開

藍屍:黑心黃屍醫護 全部炒晒佢

官涌係咪一定科興?

肯定係訓唔夠

雖然原因未明，但一定唔會同科興疫苗有關既

另一隻淨係預約未打得，而家打得嘅都係科興，好似

冇拜神切燒豬

好快有地方取代高街鬼屋

唔係播，之前入ICU果兩個，一個係元朗，一個將軍澳播！
點止官涌呀？

日日都有

第幾個
數唔到

官涌好邪

合法安樂死

見到支針，嚇暈咗

自殺保險唔包

大佬，香檳缺哂貨啦
咁搞法，遲下會唔會打疫苗死，多過武漢肺炎死

政府唔會派彩架
點會認支那疫苗有問題

呢個即時倒斃喺賭枱，兩球機會係咪大啲？

廢老：一定係黃尸醫護係入面做手腳

陣間求醫生話自己拎綜援 可唔可以提早幫佢啪定第2枝

原本已經比人懷疑冇效仲要仲差過打㗎啦
依家仲要成日死人 同埋 要入廠

大佬 6日咋喎 武肺成年幾都冇支針咁癲

一定係
一個場淨係打得一隻

記者捕住呢度啫

點會報呀 國家重點項目嚟
邊個夠膽「造謠」呀

癈老趕住去棺衝

愛國一定要打！

係咪要睇下年頭d術數書，check下地運？可以今年官涌唔住得人喎！

停乜呀
要繼續先啱

小粉紅&藍絲：咱們打完都沒事兒，就只有香港人有事，一定是有人出手段

可能果區多愛國廢老

官涌齊人齊衝棺

猶山節考會場

67歲高血壓市民毋懼續注射 惟太太則持觀望態度

今早到官涌體育館疫苗中心接種疫苗、67歲患有高血壓的張先生毋懼有死亡個案續接種疫苗，他說「生死有命」，認為「700幾萬人要中到你」機會不大，加上昨晚有看新聞，專家亦有說個案與疫苗無關。惟他指，太太卻有所擔憂，着他先當「白老鼠」，在有死亡個案後，更希望「睇定啲先」。

陪父母到場接種 父親因高齡中心醫生不建議接種
李小姐則陪同80多歲的父母前來一同接種疫苗，她說87歲的父親年紀太大，中心內的醫生不建議接種，只好離去。而她作為陪同者接種疫苗前數天，亦有特意向家庭醫生查詢，她一直有吃膽固醇藥及血壓藥，醫生認為她控制良好，建議她可以接種疫苗，她亦認為死亡個案「耐唔中先發生」，專家亦指個案與疫苗無關，放心接種。

官涌肯定有啲問題

而家武肺死亡人數係202個人，總共用左213日
我地可以睇吓疫苗會用幾多日去超越呢個數

依家開始趕鳩d年紀大既走

冇，政府會冇面

無論任何情況，責任均不在我方

任何旨在危害官方防疫措施推展的謀劃及舉動都不可能得逞，最終只會搬石頭砸自己的腳

你的罪責已逃不了

疫苗的名稱已清晰說明其最高的風險，故責任在於使用疫苗一方

比批有問題日既貨去官涌
再對醫療界大刀闊斧改革

你真係當連登仔弱智

唔計

官方唔賠
保險又唔包
通殺

成間野以企圖謀殺拉曬去啦

Good

打科興都雪櫃有事
去豐澤買過個啦

狀甚痛苦

老老實實
你有冇打過我枝針
打還打呀
記得打科興呀
有呀有呀
我成日打兩枝㗎

咩叫初步注射疫苗？

又係官涌

愛國會員 #153956 千萬窮能召喚

有市民因系統出錯今日成功接種疫苗 市民：信阿爺 信政府 打科興

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

打咗未呀

從前香港有一個地方叫官涌，在港共時期，用作疫苗中心，留下一批冤魂，每晩嚷著，我要打針

夠純

官涌鬼故暫時得夜晚3點, 自己過徐步高果條隧道會有幻聽槍聲

遲下係咪要簽同意書先打

會唔會打爆icu 啲床位數量
一間多人死過中武肺點算

又收美國佬錢想唱衰蝈產疫苗

反正都係死
打疫苗死得舒服過中肺炎死

官涌又中
官涌以為係葵涌

都叫咗你咪通頂

班KOL SPIN 緊去黑醫謢啦 思維真係非一般人想像到

梗係唔好比佢停

剛完成接種、現年79歲的Emily表示，她剛才正在休息，並未有察覺有救護員到場，「我睇緊報紙，睇唔到喎」。官涌接種中心接二連三出現事故，但她指未有因此而感到擔心，「擔心就唔會嚟啦，每一個人嘅感應同埋個reaction唔同㗎嘛」，更認為眾人不能因出現一至兩宗死亡個案而「當咗隻藥唔得。」

被問到有否考慮接種由德國BioNTech公司生產的復必泰疫苗，Emily指未曾有此考慮，因她認為科興的滅活疫苗較為適合自己的年齡層，「我覺得亞洲國家出嘅藥適合我哋亞洲人，有咩事，我哋亞洲（人）嘅反應都易醫啲嘛。」

68歲的冼先生在今早11時到接種中心注射疫苗，同樣未有見到有救護員到場接走該名不適的中年女士。他認為之前發生的死亡事故屬個別事件，注射疫苗則為「市民嘅責任」，更表示從未考慮接種除科興外的其他疫苗，「佢（政治）講話我哋國家啲藥安全嘛，咁咪打囉。」市民方女士大讚接種中心的安排，「設備都好好，同埋好in order（有秩序）」，亦未有因之前的死亡事故而感到擔心，「平心對待囉，我覺得政府處理得好好」。

natural selection, 達爾文主義

又一個傻仔想呃政府二百萬
林鄭：你地係唔會得逞架！

咪諗住扮嘢呃獎金呀

想呃黨錢
慳d啦

毒過眼鏡蛇

西門梓大偵探查緊案啦

貧血啫

一停即係代表疫苗有問題，依家只係病人無食早餐姐
沒事兒，沒事兒